HKT48球迷區第20回:主將退役 田中優香卒業

渡部 愛加里

miku sr online

你仲有時間睇😂😂

啱啱三樣一齊睇

ngo lg lm👩‍❤️‍💋‍👩

終於有新

靚到

同MOKA 去食士多啤梨

嘩
btw 關唔關你事

關牙

仆街啦你

搵返你嘅陳花啦

我愛你至死不渝

ily

黑黑地

細個仲黑

想做佢同學仔

巧正

new po LM

好正

錯晒

好想去

個個都咁正

短

可愛

好可愛

清水小朋友

賢妻

我好愛你呀森保まどか小姐

處刑

我櫻ko曬

由真係JK 到著JK著到似cosplay
都係幾年既事

本身呢啲「制服」都係唔係好制服, 無可厚非

依套真係麻麻
應該向松岡菜學習

不了

why ar

because 我已經擁有

呢件著到大陸雞咁

走啦你

你走呀

see see your name

貼下圖姐

我唔會加密

變hkt版 Miru

チョコの行方

小姐你犯規喎

球迷

痴線

好想奶

正 自己友

呢次輯相影得幾好

奶

dllm

左右互搏

中間

all

Moka 真係巧可愛☺️☺️

一齊出去食嘢☺️

收皮啦

一生都都都愛

依張圖係真係好正

尾到爆

miku>nako

正到

NeNe好正
就嚟突破第一道防線

我好勁
冇咁易突破防線

水著不了

何必呢

miku著衫好睇好多

依張正到無得輸

靚到爆炸

近期真係加好多分

最暖

🤤🤤🤤

唔影頭以下其實幾

大MUM

肥櫻

qq

ysss

我愛宮脇咲良

#metoo

但你只識 miku forever

sakura to die

靜啦

☺️☺️

簡淑兒？

此谷已死

無人講野開始

新一年祝大家大吉大利大波大

20180220 我愛森保まどか😘😘😘😘😘

20180220我愛宮脇咲良

熱烈地狂賀鏝

🤤🤤

20180221我愛宮脇咲良

nene正

HKT的全部都正

[img]

愛上了四期

又點啊

🤔

J死你

京Ching

宇井真白卒業

又典牙

後面

MIKU食完士多啤利
我食MIKU

[img]

[/img]

個POST有番D生氣

係 好耐無行過

有無人買?

黑白相.....

生誕T

禾MOKA 巧可愛

禾NAKO B

要晒

u 左 me右 OK?

好想衝埋去攬住佢

Ham sup 球迷八廁巴：see see your name

sor 我攬完之後先到你

我影的

番工真係好難頂

唔返工點支持好女仔

完全無野做好悶

我了解
坐足大部分時間，真係有啲唔好意思

好柒

屌你

個髮型

對比圖

依張正d wo

第一眼以為係tanaka

買新衫

本家?

覺得幾靚

想買呢件！！！

嘩！好正

依張係影得幾好

本家

又迷泡

最嚴重應該係aoi

kimchi

推親都迷唔知點解 明明我唔鐘意睇

Moka 想剪頭髮，不能想像

唔好啊

奈子話中意MOMO

邊個係momo

twice

好多人鐘意twice

係吸引既

momo 只係啱啲球迷

但唔係所有球迷都啱，例如你，係咪

我愛你至死不渝😱

牙圖叫你早抖呀

圓

????????

MOEKA都玩MH

WHY

放過佢地啦

HKT48 武田智加‏

みんなーさまーー
髪切りたいんだけどどう思います？😲

今はめちゃめちゃ長いですん
切るって言っても肩よりは全然しただよ🙆‍♀️

何気に投票使うの初めてかも🤔

42%今のまま派
58%切る派

剪得 , 不能想像

型

AKI 好正

利申投咗剪.
想睇下

個髮型真係頂唔順

咁shopping center示意圖次次都係佢都冇計

你又講得岩

唔張開咀係幾

agger

一講野就

ILY

照去馬啦

三個字反駁點解宮脇咲良咁靚

我諗你一陣一定俾人駁到

整容怪

咁多隻手

答案錯

去韓國

答案係駁唔到

躝啦關你咩事

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

準備加推了

真心得意

MOKA BB 聽日生日

識野

球迷緊係睇波架啦

足球同其他球都識野

Okapan正啊

陳花冇得輸

左

當年有個人話畢業就有CENTER

禾條女

為MOKA 推爆佢

使唔使走前開定新po?

開吧.. 我會KO 呢個.

標題提下MOKA生日快樂

好 無問題

新po

美南?

正到癲

。。。

p到咁

有事張相

下巴一定好拮

街邊檔